隻貓跟左我3年 頂佢唔順屎尿

成日賴屎賴尿 唉 我諗住扮執到自己隻貓放上網比人領養算

完全明

養左十幾年 屋企臭到我一度以為收埋左條屍

棄養算啦

臭西貓

貴家長當年應該要一早棄養你

又唔洗咁有禮貌

琴日狗今日貓